身為00後，如何勸服藍絲家人移民去英國?

家人藍，住公屋
佢有bno得我無
一直覺得香港乜都好好唔使移民
信政府支持政府
如何勸服藍絲家人移民去英國?
定還是搵個bno姐姐結婚去坐移民監?
有冇bno絲打收留?

00後就齊上齊落啦

藍絲，仲要公屋窮撚，帶埋佢地去咪盞陀手lun腳

不如你自己搞啦
窮嘅邊會敢走

都話你想去
你試下working holidatmy先再諗方法

移民潮後大陸人落晒殷
恭喜佢第時老左有大陸人醫生護士照顧佢地記得準備定紅包封比佢地

叫佢地死係香港算啦
仆街你當你老豆老母係手足定我地先係

又窮又藍移乜鬼送佢地入集中營啦

英文一定唔識
去嚟把撚

我同老婆都係獨子獨女，真係走條撚...

藍屍移咩民？信唔過政府？

做人有骨氣啲
自己努力走
藍絲家人就應共享大灣區榮耀